有冇人去m記打死都唔拎留係出面既飲筒

感覺上好dirty😵點都會禁多下拎第二條或者去第二部拎
唔明d 人點解咁多手，禁到d 飲筒留晒係外面😡

有啲仆街會直接開頂蓋攞

隻手乾唔乾淨架😩

啱啱掂完錢隻手都唔慌乾淨

呢班友要落地獄

M記還好至少D職員會帶手套入
KFC真係唔撚敢

去到邊都用私家飲筒
出去同朋友食飯都叫走飲筒

Me

講真定講假呀

通常唔用飲管

好dirty 講野咁似港女

咁係dirty 嘛🤔

唔出奇呀
私家飲筒見上網有得賣

做過茶記 要洗飲筒

on9
帶埋私家杯呀
咁撚驚死

屌，唔通真係要買私家飲筒

部機個出口都唔知有冇清潔啦

一樣，點都唔拎外面個條

咁拎條新點都好過拎果條擺左唔知幾耐既飲筒啦

有時d 機有兩三條係出面，真係唔知班友點禁飲筒

多舊魚 啲飲筒係工廠嗰陣係放係地架

成套餐具都會帶出街
如果係即棄我就唔用 用返自己野
咁做唔係怕死 係唔想製做咁多垃圾

以前做過快餐店
夜晚d老製出黎亂咬
咬到d飲管有窿
d人照拎黎用

ching 做得好

唔撚係掛，有窿咁明顯點會用架😱